冷雨夜我在你身邊盼望你會知，可知道我的心比當初已改變

冷雨夜你老母生癬

樓主知唔知呢首歌係講d乜

長夜漸覺冰凍 但我只有盡量去躲

冷雨夜我想番屋企 盼望你會知 可知道我的家
比當初已改變

冷雨夜我只想歸家

我咬住你個lin

得你知架咋